Title: Appareil pour tarte au citron
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Patisserie
Inspiration: Recette familiale
Tags: Dessert,Calories
Preparation: 10 min
Cuisson: 1 h
Prix: €€
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 4 citrons
- 6 œufs
- 150 g de beurre
- 150 g de sucre

# Instructions

Séparez les blancs des jaunes d'œufs.
Réservez les blancs pour une autre recette.

Récupérez le zeste des 4 citrons et le jus de 2 des citrons.

Faites cuire le beurre, le sucre, les jaunes d'œufs, le zeste et le jus de citron au bain marie jusqu'à ce que le mélange soit épais.
